自己衰on9 不斷煩佢 終於分左手

疫情 冇酒吧 又冇k唱 有咩地方可以抒發下情緒

街

叫雞

真 呢個鐘數出街唔怕中招

我哋手足有黃氣護體 藍絲先會中😅🙏🏻🙏🏻

條街充滿住同佢既回憶 行過就想喊

白內障都唔方睇得清啦

去海邊吹下風啦

靠感覺

搵人傾吓偈，例如係呢度講下

享受下單身啦

放低既過程先係最辛苦

佢話會等我改 1/9一齊返 但而加有新仔 但仲話繼續等 即係點

癡線 有新仔即係你帶緊帽啦 仲想同佢一齊返

點煩法？

擺到明喺度撚你啦 收手放棄 走啦

又話咩同條仔玩 等我返來 但我唔會信佢

咁梗係啦
嘥氣
唔好俾佢浪費你時間

當我死左心 佢再想返來 都一定唔會再比機會 我放下尊嚴去追返你 你唔受 sorry 以後都唔會再有機會

啱呀 你有呢個決心就非常好 祝你慢慢康復 慢慢放低呢個咁嘅人

死要面

因為之前當住我面媾其他仔 因為信任問題 有時勁耐唔覆就會炸佢機 問佢咩事 但又已讀不回 之後咪話係咪唔愛嗰啲 之後佢話我唔信佢就分咗手

唔關事囉之前我個EX都有追番我都冇受啦唔鍾意就唔鍾意啦

佢自己話會等我㗎 唔等嘅話我以後都唔再信佢

上大陸叫雞

最撚憎支那雞

自問對佢唔差
係佢最唔開心嗰時一定會出嚟陪佢
佢肚餓返緊工即刻買嘢食俾佢
夜晚話M痛夜晚我唔撚瞓我都煲埋嘢飲俾佢
你話要凌晨幫你染髮我唔撚瞓我都幫你染咗先 第日通頂返工幾頭暈幾頭痛有人知咩

明明係佢自己未玩夠 搞到你唔信佢
反而將責任推卸俾你話你煩要你改
仲要即刻識過第二個
咪撚玩啦 佢癲夠未 係咪自我中心到咁

算啦 機會到1/9 過左就唔會再有

機會過左 之後更優秀既我 佢唔配擁有

好明顯條女騎牛搵馬啦

尼D人一定有報應架

不是你on9/煩, 而是她不愛你
分手係可能一開始好傷好痛, 但將來你一定會搵到個愛你的人

希望啦

其實好明顯係

巴打我唔係高手又唔係咩勁人
但你似犯左初級錯誤喎
唔煩得喎

我知啊

最on9係 佢心入面可能已經冇左我尼個choice 但又話咩想復合 比希望我

其實有咁錯唔錯啊
條女係鐘意你點會厭你煩

擺明係條女唔鐘意，樓主先要用煩去搏取注意
惡性循環，但主因都係條女唔撚鐘意樓主

感情冇得迫既，樓主放過人放過自己啦

佢唔撚放過我

巴打講得啱既

其實佢咪一直只係係度enjoy緊我對佢既好

你睇返樓主所講
係個女仔做咗啲嘢破壞咗信任先
樓主冇安全感 有嗰啲行為反應係好正常

都幾大機會係咁
佢係愛你點會咁樣處理問題呀
同第二個玩住先等你改？
大佬唔好咁痴線啦

Agger

錯嘅人永遠都係錯嘅人
唔愛你就係唔愛你

佢好明顯係幼稚 未玩夠 唔認真對你
你做幾多嘢都係事倍功半

最多令佢有啲感動 但佢好難因為咁就愛你
除非你預咗呢段關係永遠都係你付出佢享受

巴打我知你依家可能好亂好灰鳩
但有啲事實你都要面對

睇佢嘅行為真係稱唔上愛你
只係想釣住你多個選擇

多個人對自己好有邊個唔想
但你諗清楚自己想要一段點樣嘅關係
同呢個人一齊 將來你係開心定辛苦

你諗清楚覺得值得嘅就等佢啦

好